Accéder aux fichiers du dossier dans l'ordre :
1. createBD.php : création du fichier .sqlite3 de la base de données (ATTENTION: changer l'emplacement de création si nécéssaire)
2. insertBD.php : insertion d'un jeu d'essai dans la base de données
3. logingScreen.php : "page d'accueil" du site